平時既投資做唔做到強積金個種回報率？

對投資完全唔識
只係想問下平時投資其實易唔易做到強積金既回報率
我睇強積金依年賺左7%(我知絕對唔多)
但明明強積金好似都只係銀行將d錢幫你投資
咁同你平時用自己錢投資有咩分別？

買中石化都10厘回報啦

分別就係強積金要焗賭，就算你放保守基金最後管理費都蝕死你

mpf垃撚圾
大跌個陣想走一走避一避已經delay唔知幾耐先幫你放

mpf特別在有管理費同表現費蠶食回報

強姦金係史上曼大騙案黎wor

On9樓主淨係睇一年梗係
今年上半年同下半年已經唔撚同
拉返暈唔蝕都偷笑

其實如果mpf做到年化8%回報以上 已經非常好
咁當然自己投資 要過8%一啲都唔難

又或者咁講 mpf衰就衰在扣你手續費
本身賺10蚊 扣你一兩蚊
蝕10蚊 又再扣多你一兩蚊

自己月供etf一樣效果，仲唔使咁貴手續費

ETF,
因為MPF 本身都係Fund 嘅一種，
要搵返相應主題嘅ETF 絕對唔難。

做到 但係呢到留contact同你介紹又會俾人屌 算啦

其實唔難。

買cef....求求其其btz, dus, hyt 隻隻扣完稅都6% 以上

神人

無20%都唔值得投資

一啲都唔神
美股etf大把選擇
QQQ SPY 全部10年年化回報都大過8%
唔好同我講買etf 好難